[IOS/An] KOF ALLSTAR 拳皇 群星 （9）爆肝超降臨

點避龍卷?

一共四個風，走到最底就會有兩個風打你唔到，
第一個風向前碌避咗佢，第二個打唔到你，
第三個都係碌過去，第四個風都係打你唔到嘅

又快左

原來自己1001左 無留意sor

btw得左 感激不盡

頭尾百合，用近藤打，支援用如月影二出血
5分鐘完
每次出武士放5格超必秒殺佢

打爆左粒石之後狂打boss會等完左無敵先會大爆炸
打得太快陰我

得八神同近滕 用咗45分鐘先贏 唔想再打了
btw打緊途中quit game唔會扣體力 唔知wow咁未?

巴打好有毅力

有冇人會刷呢種？值唔值？

唔撚值，要刷就刷出五星卡嗰種

即係出怒加&神樂專屬綠卡嘅關？

係

係巴哈睇到個up卡技教學
但佢冇寫應唔應3星技滿進4星當肥料
我自己試咗下(未試4星進5星 因為冇料)

係咪最好？

我就是但 有d卡好難夠11張 食多幾張到90%就食

有無巴打收AC
想棄驚 隨意開價

仲有張圖貼漏左

D 活動好L 悶

佛心wo,送任選98角

98自選卷冇角想要，睇下佢遲D會唔會有新角選

同埋D人傳緊會出pvp，唔知真定假

連線同平衡咁差，pvp 難

點樣先有??我無既

解新任務（每天都會重置）拎幣換

每日登入夠幣就OK?

要解任

THX

不來LEONA用起上黎都好撚駁得

用雅典娜隊長磨10min.終於磨完
平時用爆擊裝影二打出血
出水晶用大猩猩打
一爆水晶換雅典娜儲氣，見召怪開卡大絕

神樂個降臨真係打黎都哂氣...又唔係特別好用

遲下機械暴風

呢隻就唔同啦....本身都好撚好玩

推

有冇公會收人

仲維護緊

唔知個聖誕event點玩

好似要答問題

HKG公會招收長玩巴打

申請左留ID

垃圾game auto根本贏唔到Kula

送自選,要唔要暴風好...但就出機械版

日文版問題解完條問題都無時間答

當海外玩家狗咁撚

有暴風揀咩?

未睇呀,無得揀佢?

留位 聽日先入到

唔見有

一陣去睇睇

真係無,你老母

個battle都唔知想點 技又唔出係咁普攻 行到好遠就出捉技打空氣 點贏?

睇運 ...最衰無得用大猩猩

無贏過咁濟 慳返唔洗玩

我4萬戰力有時侯都輸一條友

4萬7打hard無贏過
ai明顯有分別 大家都不知火 對面會出全套屈你牆角
你就只係識普攻換人普攻換人

我試下係咪會咁先

真係好ON9....但用神樂(拳皇個隻)會好少少,食人地一兩下技

答問題真係痴撚線...出極都有新問題,好難背

好，申請左話等知

網上搵應該全

所有している航空母艦の名前はブラックノアである。 ○

KOFALLSTARの事前登録報酬として提供○

八神庵が操る炎の色は紫色である。 ○

ギースの髪の毛の色は金色である。 ○

青属性は赤属性に対して有利属性である。 ○

所属していた組織の名前はオロチ八傑集である。 X

FEVERモードが発動した時はスキルが打ち放題になる。 ○

K'が炎を扱うことができるのは手袋をしていない左手のみである。 ×

四条雛子の夢は通っている学校に柔道部を作ることである。 ×

怒チームのクラーク・スティルは、ラルフ・ジョーンズより階級が高い。 ×

KOF'95の開催者は神楽ちづるである。 ×

KOF2002UMで、矢吹慎吾は二階堂紅丸とチームを組んで出場した。 X

テリーは義父であるジェフ・ボガードをギースに暗殺された。 ○

ラッキー・グローバーのヘルバウンドは敵にサッカーボールを当てる技である。 X

ギース・ハワードは日本古武術の使い手である。 ○

棒術を得意とするビリー・カーンはギース・ハワードの部下である。 ○

キングの妹の名前はリリィである。 ×

テリー・ボガードの帽子の「FatalFury」というロゴが初めてなくなったシリーズはKOF2003である。 ×

オロチの血によって暴走し、理性を失った八神庵の正式名称は「ヤミノナカオロチノチニメザメルイオリ」である。 ×

レオナ・ハイデルンの義父は、タクマ・サカザキである。 ×

草薙京の趣味は詩を書くことである。 ○

ログインボーナスなどで登場する女性アナウンサーの名前は「セリーナ」である。 ○

原作「KOF'94」には、ルガールを含めて合計25人のファイターが登場する。 ○

黄色属性に有効なのは赤属性である。 ×

チャン・コーハンの体重はチョイ・ボンゲより軽い。 ×

椎拳崇が最も好きな中華まんは肉まんである。 ○

麻宮アテナのコンサートを見るために会場に向かう途中で事故にあってKOF2001に出場できなかった。 ○

矢吹慎吾が草薙京からもらった大切なグローブをして登場するのはKOF'98からである。 ○

双葉ほたるのペットの名前は「イトカツ」である。 ○

麻宮アテナの出身地は「中国」である。 ×

ルガール・バーンシュタインの秘書だったマチュアとバイスはオロチ八傑集である。 ○

ヘビィ・D!の背中には白頭鷲のタトゥーがある。 ○

ヴォルフガング・クラウザーの出身地は「オランダ」である。 ×

キングがオーナーを務めるバーの名前は「イリュージョン」である。 ○

草薙京には「ユミ」という名前の恋人がいる。 ×

バイスとマチュアはオロチ一族である。 ○

クーラはマキシマのことを「おじさん」と呼ぶ ○

アクティブスキルのレベルを上げるのに必要なコアの色は紫である。 ○
麻宮アテナはもともと「サイコソルジャー」というゲームの主人公である。 ○

矢吹真吾は八神庵に弟子入りを志願した。 ×

タクマ・サカザキは覇王至高拳を使う。 ○

クリザリッドはウィップのことを自分の実の妹だと思っている。 X

ハイデルンとラモンは「反対側の目」に眼帯をしている。 ×

オロチ四天王の中で唯一の女性は「クリス」である。 ×

マチュアとバイスのSPカードは名前が同じだが効果は異なる。 ○

ブルー・マリーの髪色は茶色である。 ×

キム・カッファンの格闘スタイルは「空手」である。 ×

公式プロフィールによると、桃子は包より身長が3cm高い。 ×

レオナは覚醒すると髪の色が赤に変化するが、八神庵も暴走すると髪色が変化する。 ×

ゲーニッツは炎の力を使って戦う。 X

オズワルドの格闘スタイルは花札暗殺術である。 X

KOF'94に出場したファイターのなかで帽子をかぶっているファイターは3人以上いる。 ○

交換所にいるツインテールの女の子の名前は「エル」である。 ○

不知火舞の恋人の名前は「テリー・ボガード」である。 ×

デイリーミッションを全てクリアすると「ルビー」を獲得できる。 ○

KOFASにおいてクエストの難易度はEASY→NORMAL→HARD→EXTREMEの順番に難しくなっている。 ×

ジョー・東は正式にナンバリングされている全KOFシリーズにプレイアブルキャラクターとして登場している。 ×

経験値クエストのステージボスの名前は「メーデー間」である。 ×

製作所のNPCの名前は「リア」である。 ○

アメリカンスポーツチームがもともとやっていたスポーツはムエタイ、カーリング、ラクロスである。 ×

KOF'95の最終ボスは、洗脳された草薙柴舟である。 ×

クーラ・ダイヤモンドはもともと栗色の髪だが、戦闘時になると青色の髪に変わる。 ○

調律者の能力を持つアイン、リューゴ、カヤの瞳の色は「金色」である。 ○

秘密ショップは一日中、商品のラインナップが変わらない。 ×

ハイデルンが眼帯をしている目は右目である。 ○

KOF2001のオリジナルゼロは龍(ロン)という名前のライオンを飼っている。 X

KOF'98ストーリークエストのボスは「ベータ・ルガール」である。 ×

KOFオールスター 開服的日子是 2018年7月26日 ○
ゴールドクエストでFEVERモード 招 貓 登場 ○
ブルー・マリーのペット 貓 ×
霸王至高拳 ○
人妻 ×
KOF 99 出場 椎拳崇 超能力 ○
ウィップ 鞭 名前 ○
生誕祭 祝日 ×
草薙柴舟 親父狩 ○
椎拳崇 飛 道具 ×
草薙京 二階堂紅丸 大門五郎 出生地 日本 ○
子供 息子の合計4人 ○
職業 ア 選手 ○
SPカード ベノ ×
KOFALLSTAR 6★ 進化 ○
如月影二 七枷社 共通點 八神庵 ○
ビリー 拳銃 武器 ×
KOF 97 千口才 ○
香澄 不明 兄 X
アンディ・ボガードのフィニッシュスキルは「パワーゲイザー」である。 X

kof 97 オロチ O

放ac 有意tg

申左
JUE81V

有一題billy同唔知乜水係咪都係聖誕節生日，攻略唔見有

加左啦，歡迎

答案：正確

有興趣，幾錢

搵個app傾下 邊個方便？

HKG公會升左16lv
重有11個位
招收長玩巴打

聽日入ok?

Ok呀

點入？長玩

搵到了，聽日入

有無人知PVP幣換野個度有三張自選卷換
個三張分別係咩野黎?

點解會咁 搞乜 4g同wifi都係咁

重裝

清資料得左 好on9

應該都係換舊野 成9分終於有用武之地

睇清楚d原來一張係set 一張係option 一張係必殺任揀
唔係人

知唔知邊張打邊張??

簡單日文
必殺 option
set

才=o字頭
卜=多=t字尾
左上就讀士啤素lu

以為最貴係必殺...原來係set
好彩我差隻kula set

一野換晒4張 開晒圖鑑

有冇人知pvp換嗰啲自選卡換唔換到新出嗰幾張

一般都係無
特定角色都係無（暴風，雙狂.....）

啱啱申請咗
9WSUV6

我都申請左
HKGgggggg

新活動幾點出呀

Option 卡換邊張好？個人覺得夏祭雅典娜卡最勁，加爆率加攻、等緊佢復刻

3張減CD卡最好

差d唔記得

但三張當中最好係銀魂嗰張

今次降臨用98Athena(leader)+神樂勁無腦

攞黃屬Ralf做 leader ，平均一場兩分鐘搞掂

今次終於有正常返,之前個d隻隻硬到唔知打緊乜鳩

暴風招大技係咪得ex技可以避到?

銀魂果張抽唔到

用神樂硬食

話說而家開新ac好似有40抽，可以瘋狂刷錢捐公會

可以用萬聖節七加社做支援，可以整暈佢，佢就唔會出大技

d雜魚難打過boss

用大叔好易打

打咩都不知火架啦

唔知bug 定乜，試過兩次一分鐘就打完

我都係 分半鐘得返半行血

呢隻暴風係唔知做乜鳩一時時一野無哂成行血
拓馬既駁招係好撚爽,不過八神琴月陰一野十幾萬

同十一哥EVENT一樣,佢個張專屬咭難打到仆街

只要有爆擊就會扣好多

捉到竅門， 2分鐘一場

依家競技場改到咁撚樣，
到底邊撚個天才諗出嚟

拓馬招拳頭，一下20幾萬

又係屈鳩玩家輸終極反人類

佢個全自動....又浪費時間，對面o個隻同款係咁出連技
自己o個隻企係到打普攻..............

聖誕角色，用鞭個隻好勁下，昨日中埋佢招超必

打問答關最後fever ，招超必隻怪狂鞭...幾秒就打晒

招超必集合晒D 怪狂鞭...幾秒就打晒

三千石抽聖誕池，5星都無隻

我幾過三十幾....但打卒仔

嗰親密度禮盒係咪無限幾時用？
如果係我想留俾以後新角食

抽唔到卡

有無ching抽大蛇？

各位覺得今次大蛇刷唔刷得過 我得下面啲角

應唔應該重刷

而家應該都冇咩人玩咯…

要重刷就早兩日刷啦 限定有三隻

今日先得閒刷

我都係登入拎下石，得閒打兩場活動就算

新年派2019石，
留定石等出2000kula,地獄樂隊

HKG公會招收
新玩、長玩巴打

一日後先申請到~
BTW 呢幾日all in 萬三石
中得一隻黃雅典娜冇其他5星

咩池？

抽一百次都唔比大蛇我，屌你老母

已del game

八神leonna各5次十連加大蛇 黑到呢...

限定池都係伏

非常認同....好彩我得三千石

其實新手抽有無可能中狂八?

請問新Event啲舞Coins除左打夠分點樣入手？

7日後會開埋最嗰關打coins，
到時又打到爆肝

感激，想換界突既item

機會一定有，一句講晒睇運啦
就好似之前暴風係新限定時候，
有人頭三十抽畢業，我就要三百抽先中（因為補底）

有齊呢兩隻基本上贏咗係起跑線

地獄級暴風限打每日三次我屌咩

好期待係乜野新大絕

巴打記得刷紅關先打，
紅關幾十個幣，藍關先得十個

招絕應該係boss招全屏技

我知呀，但要配狂八/銀魂神樂個啲先去打
同埋佢招大技以我所知只有出絕技/大技（要配好哂個技先可能唔中）好似八稚女要岩岩捉頭個下先miss到
如果想易啲有一招好簡單，call helper(全體氣絕效果）

有無人知盾暴風點出card裝好??

不外乎都係專屬超必，kula set咭, 再加2張減cd咭

邊d係減cd card

我有2，3

HKG 公會
收50 RANK以上既巴打

競技場又改返ai控制？

半自動，可控制出招

新池有無人抽

唔好做傻事

HKG公會
招收巴打一齊玩
有line group吹下水

新玩得rank21
卡左唔夠打hard以上嘅關

全部人去哂line傾?
想入

申請就得啦
公會自動加入

想入line group
Pm我個ID

邊度多acc賣 想入坑

國際版今日出無人講?

日版邊個位可以加入公會？新手玩左兩日 頭先Dl左國際版落黎 玩返日版算 連瘋狂八神個Pool都特登Set到唔俾你咁易刷首抽 真係

出左國際版啦
畫面唔錯
netmerble 一貫作風
肝

有冇人玩緊國際服

我

新手啱啱入坑，終於等到中文版

加個好友

大家係玩日服多過台服？

日服有玩
國際服琴日先刷到雙瘋報到

新手岩岩玩
想連線 但要夠rank 10先解到

玩咩任/點打 先可以快d升高個rank

新手0課 打到96'主線
Step up抽到3/6 出哂95京同99K'
Step 揀咗95京特殊技
另外再射咗1800石落瘋狂八神pool度 得個桔
想問下算唔算玩歪咗?

依度係For日服?
國際服新手留名

湯包

新POST
【I/A】King of Fighters ALLSTAR 拳皇 群星 全明星 (10) - 國際服 萬聖 刷首抽

真零勁唔勁？